有冇青戴緊116500白色丫

冇戴,果排700 日日揾大錢,送左俾工人戴

炒到13萬幾喎

連登仔黎講 RM 都係俾狗戴係頸

周生生個d係咪唔可能有

唔敢講

青 比你揀 黑定白

白

一陣食個飯去睇錶

有冇圖？

google 116500 white

你去大個d應該無

唔緊要 可能有其他地通拿款岩呢

朱古力啦青

咩黎

116515

幾型

周圍都無貨

好撚型 但無錢買

上得黎多，你會慢慢有，一路買，要租倉放盒

旺角都無現貨喎 唉

有錢咪得

錢有呀

炒價

就係炒價都搵唔到一間有 旺角
尖咀邊度多d

13萬幾，上網搵下

132000黑色

買左?

搵熟人買左 要唔要介紹
星期一拎錶

唔係買白色咩？

我自己做錶，不過二手為主

戴上手黑色靚d
雖然白色對比大 一睇就睇得出
覺得黑色穩重d

青戴緊邊隻

呢隻

主要帶心跳錶(garmin)
都有隻16610LV用黎收藏

呢隻咩number

停左產 好似係

116523

ln lv 係咪代表顏色

是

巴打 做開二手 我想問
rolex一般若干年份同佢本身個價值會有幾保值
我第一次買 屋企人有戴開d普通有石款
即係專門店買到個d

我今次買隻地通拿 幾年後係咪都有幾折價值
同埋要唔要好小心戴 易唔易花 要唔要定期清洗下錶帶之類

運動款先保值(gmt,十仔個d)
咩16233，69173，77080，個d成熟款都輸得多，當然啦要睇你咩價位入，如果你宜家入這隻一定輸得唔多，雖然你超超公價入，但應該都算輸得少個炸，小心個外圈啦，整爆左要成個換非常貴，間唔中帶下佢唔帶都郁下佢

唔該巴打
屋企有個錶盒
聽人講set轉得密未必好
話加快磨損同壽命 係咪真
外圈會爆 咁脆弱架原來

最好間唔中手調下佢，自動錶盒好像無咩需要

佢地唔係成日戴
覺得次次戴都要調同上鏈好煩

又唔洗日日上鏈，一頭半個月郁下佢就得

買左了？

唔係幾日唔戴就停啦咩